侵侵：流感死得仲多人！

原來侵侵係藍絲五毛

武漢肺炎根本就俾香港人煲大左

呢個世界玩L完

香港藍屍走得太前

is this really going to cost him the presidency?

仲走去鳩up
望下道指咩樣啦

呢句真

diu 暴力救市

真係美國佬陰毛

即跌

廢老侵

愛侵力不願面對

侵粉：有侵侵,不怕!

計死亡率呀岸鳩 流感的0.幾個%

oh nonononononono

美國係咪已經有解藥
全球染哂就fatfat
到時候支國要賣港求國
美國如果要埋香港呢個金融港真係可以稱霸
24小時炒股吸金

陳云

駁唔到

等睇全美封鎖

即係死多三萬幾先會出招

連登仔：聽唔到對唔住

其實佢咁樣處理疫情
美國人點睇

其實武肺都低

trump:買左跌

今次美國總統都贏唔到世界大勢

仆街侵，先唔好講你講呢句野既目的
但之前就係因為班藍屍用呢種講法黃絲起勢咁屌鳩班藍屍
而家你用返佢地同一套講法
叫我地黃絲點兜

仲有台灣人

division

美國依家死亡率幾多

3.9%

侵莫非真係 the last president?

我想問流感係咪都係好似韓國咁一條友中招就幾千個人一齊食屎？

叫連登仔點兜

依照支那人咱死你也不能活文化
蝗國會想玉石俱焚多啲囉

侵侵每次講野都係生意佬角度
點會唔係買跌

唔計長者同長期病患
流感有藥醫 有疫苗
武漢肺炎咩都冇
think about it

死幾%都低？
高過手機game刷首抽

對返個時間(10:47)道指即刻再插

佢係咪唔想連任

侵侵呢鑊未必選得成啦

我屌哂侵侵老母 就輸啦屌你老母
咪學支那嗰套得唔得
一陣控制唔到大爆發就仆大街要落台啦

連登仔今鋪大撚獲
點護主
無得又贏

都未爆完
急什麼

每一個政府都要維穩 同人講真相就大恐慌

不嬲佢都係藍絲思維 唔係佢成日玩9大陸一早吊9左佢

Trump不嬲都係anti science

跌市跌到傻左啊？

侵侵陳雲化 連登智商點會明

廢老

諗野剩係得黑同白
唔係多就係少

如果一個地方10個人死左，另一個地方死得8個人就係算少?

唔好ff咁多
吹到侵水鏡八奇
一陣又燈死

當涉及到自身利益，病毒都冇情講

侵侵陳雲化，朋友們見到嗎？

食左藥未？

香港藍絲走太前

支那玩Biohazard, 體驗俾喪屍咬…

美國玩division ，入dark zone 爭野…

如果美國國民陷入恐慌潮係好撚大鑊

小丑總統出聲都係唔想美國分離，

好似全境封鎖劇情咁

每人一枝槍 周圍搶劫 美國人係做得出

其實我人生最憎就係中國同美國呢兩個國家
但香港首要敵人係中國,又只有美國可以抗衡佢
屌

中流感，好番，冇事
中武肺，好番，終身殘廢

Think about that!

點解死咁撚多？係咪重症先驗

如果係，依家應該過千人中咗

但武漢肺炎 死亡率高d

陳雲實又打曬飛機話自己又中

Over咗扮唔似喇
五毛回憶小子

藍屍：共產黨夠係咁諗，你地又屌？
點駁...

trump其實都係廢老

就係知道所以才9up, 但除了9 up真係冇野可做。

佢當咗風土病？普通肺炎？

好學唔學學埋5毛D辯駁技巧
點撚算

上年流感有幾多人感染

藍絲又可以成世精喇

一隻對健康嘅人黎講同感冒分別唔大，但專殺長期病患同老人嘅病毒...

可以幫政府慳好多醫療同福利開支
各國政府心都咁諗
口唔敢講出黎

連登仔會好平靜幫佢兜埋點解佢會咁講

維穩都要咁多藉口
大陸話冇事又唔見你咁理解

仲死撐
11月拜拜喇侵仔

大佬美國係一哥，唔通真係直接講出口話隻病毒到冇得救咩，我就真係唔信佢唔知咩事
佢依家隨時要落台就係因為中國搞單咁嘅嘢

根本全世界一齊做Trump Trump, 我覺得佢得罪太多人/國家

叫Pence祈禱啦屌你

美國爆硬，佢呢次大撚鑊了兼放生支那，好撚on 9!

天下烏鴉一樣黑

死亡人數都未到頂
Btw, 真係講幾句，個市就會升番？

唔好戴口罩出街啦屌你

睇佢facebook個post d comments 先on9

可防可控既朋友

係未已經有疫苗!靜靜雞!

特朗普陳雲化

我冇帶 傻仔先會帶 羊群心理
人帶你又帶 根本冇需要

抹殺言論自由

共產黨比左幾錢trumptrump

btw就選舉了

首先中國豬同美國人係無可比性

習近平甚至淆底龜北京 電視造節目打飛機

沿且武漢病毒源頭在支那國土

美國要點搞抗疫其實都唔關香港人事

世界準備滅亡

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

侵侵係五毛

根本美國點搞抗疫就唔關香港人事

但係有人借題發揮 ， 將藍屍理論同美國連接

將支那豬同美國人放係同一起跑點比較 根本就唔合邏輯

你傳染哂全美國先講啦

Trump都不外如是
肺炎手足表示自己都未發力

撐唔落，等睇佢因為呢單嘢連任唔到

呢個真

又贏

依啲時候仲鳩up 係咪想滅國

佢意思係武漢肺炎爆發力強喎

大陸死幾多人你都未知啦,計乜死亡率都多餘

美國部份人合法有槍

如果個現任總統出聲叫人囤積物資 後果睇末日片已經知道會點

無論係左派定右派都會係咁做 只係阿侵鍾意做小丑

再老實講 美國點抗疫都唔關香港人事

主要油價姐

model ans: 侵侵一向講同做係2件事 十卜侵侵

唔關事？
佢地出入香港唔會帶病毒？
佢搞到經濟一pat屎唔影響香港？
維穩就維穩仲多多事實
正一廢老思維

你點睇到呢個意思

我鍾意呢個夢

阿寶.jpg

佢連唔到任架喇

一陣陳雲又出來認屎認屁

萬一下個到美國爆，咁就真係連任好撚危
呢啲嘢都亂咁up？

你條友過撚左火

迷侵黨不願面對

對事不對人
唔需要幫佢兜

Lm睇回力鏢

想知大家點睇多d

癡撚線

咁都叫維穩

香港人抗疫 不嬲做好自己就得

前排幾乎所有kol笑人無知，仲有大量咒罵說話，好喇，侵講番同一說話.......

係咪香港太嬌情，定其實除曬衫大家都係一丘之貉

岩啊

一齊去屌鳩佢 我屌左啦

侵要股市升先有得連任

win

係呀好撚驚
屌真係反而中国成最大贏家
暗黑兵法

唔好弱智啦
咁唔駛理大陸搞成點啦

歷代美國總統一有連任危機會即刻開戰

咁都要做期望管理

這是連登

只能夠講
中共個劇本成功咗
如果美國唔大爆發，侵就唔會講呢d說話，唔會印證中共邏輯
中共就係想玩到咁

其實流感係咩料 死咁多人

鐵齒銅牙

以前既肺癆係肺結核細菌會易d 消滅(用傳統消毒方法)

而武漢肺炎病毒因有表面外層保護
所以難以消滅

其實同以前既肺癆差唔多
方法係注重個人衛生, 每個人自己戴口罩/豬嘴
已經可以大大減低傳播性

我都係肺炎先知原來每年流感係死咁多人
但已經成為風土病

保持行車距離

佢就係叫啲人唔好驚，唔好拋售

同意

支那條假數就幾%
中東死到10%都有

見到外國一pat屎咁，連登仔就自己識收皮啦，死雞撐飯蓋

大陸搞成點 真相根本無從入手

前幾日武漢返嚟已經有人確診

香港人唯一可以做嘅就係繼續做好自我防疫

又win

因為美帝有班on9唔撚想打疫苗

所以原來藍屍無錯
武漢肺炎可能真係煲大咗

美國流感死咁撚多人都冇話野到全世界都係中國武漢肺炎死咁少人就爆到全世界都係 根本係人種問題 支那畜生就係賤 死都要拉埋人落水

世界可以玩完
一個支那武漢肺炎就令全世界收皮
越來越期待疫情過後會有咩事發生

咪屌緊囉五毛小子

其實真 啲人驚到閪咁
沙士死亡率高咁多 仲要係中親都要入icu果隻 當時啲人都冇咁驚嘅

香港好多人都無打啦

大陸維穩同其他國家完全2回事喎

fb d 留言

而家比流感係高既 但流感幾十年前以前死亡率仲高
同埋綜合好多冠狀病毒來講 武肺真係算弱

年年呢個時候都係流感高峰期又唔見D人戴口罩

Fb YouTube twitter係三個平衡時空嚟

美國醫療貴
好多人有病唔會睇醫生
你估台灣好似台灣有全民健保咩

侵低估疫情肯撚定連任唔到

如果侵侵係藍 大家割唔割

美國或成最大贏家

屌 又一隻熱狗

同幾十年前比做乜？個陣有而家醫學咁發達咩？

美國醫療貴
好多人有病唔會睇醫生
你估好似台灣有全民健保咩

係美國有病 窮人真係慘過死 等死
相比台灣真係 當然醫療質素差得遠

平時佢鳩up一句就可以舞高弄低個市架嘛
而家

老老實實 流感的確係死多人啲 因流感死嘅係併發症
再以香港黎講 武肺治得返既機率好高 個肺仲要係無纖維化 相比下 流感每年香港死好多人

美國等滅國

正確。。。香港人驚死吖嘛

咁點樣推論到幾十年後武漢肺炎死亡率會好似而家流感咁低？

其實恐慌有咩問題?

之前911都係死左幾千人（？）
留名睇全美封鎖之後
有咩國家會係地圖上消失

點解我都係覺得撚緊狗

侵一早就已經話支那d 數字假，然後又話小問題...
小問題即係無影響啦，咁就記得準時交陀地

正確。。。香港班鬼佬星期五六咪又係照舊去駱克道 中環happy hour飲野 又唔見人地有事

病毒會變異 通常係變得攻擊性更弱
因為病毒其實想同人類共生 唔想殺死宿主

經濟會收到沉重打擊
另外根本就係唔信公民素質
怕panic破壞社會秩序

發現全世界啲右翼領導者都係9up嚟吸引啲藍屍廢老
Trump
boris johnson
巴西bolsonaro
印度modi
韓國瑜
全部一鳩樣

武肺仲要大把人無病徵 直頭自己好返

係係係
連登仔睇穿一切

連登登到trump 都收皮

呢度班覺醒連登仔既POINT係:
「你點知自己冇病徵」

但流感冇咁陰濕

Trump, put down your 燈 please

仲要等侵侵出兵救香港架點算好

Trump嘗試用金手指救市

哦

管治成本

準備連任失敗

香港人一向盲反大陸，盲撐歐美日韓

其實全世界既政府都一樣，大陸只係無言論自由，但日本官僚主義、歐美鴕鳥心態仲 on9

侵咪撚傻啦
出口術冇用 暴力救市啦
用曬你自己身家托啦 再咁跌法 你冇得連任

一講到$,就變晒藍色

你叫佢地情何以堪

拉

敵人的敵人就是朋友，連登仔曾經最討厭既南亞人都變成手足

長put美股可以發達

霞姨！呢件咩黎架？

咁大陸算咩？左翼？

始終其他國家係小政府，中國係大政府

美國有部份人都不打預防甲型流感針

係wo漏左支那

依家分明係過份恐慌，香港又配合共產黨玩流感慌

依家炒到咁，你估中美貿易協議仲有冇得玩？到時你地見到中國翻生就後悔。

侵侵都笠水
中國又然了

oh HAI tommyi hope it'd better.

根本大把人都唔想帶 但係又驚人有我冇
比人笑比人歧視先帶
條街勁多人都拉低個口罩 個口罩用黎扮下野做下樣

成班戇鳩仔，美國總統講嘢關你撚事，你係美國人咩，人哋覺得冇嘢咪冇嘢囉，死嘅又唔係你，顧掂自己先啦傻仔

因果關係倒轉咗

歷任美國總統一有連任危機就會開戰
睇邊個唔好彩喇

佢都on99
流感死亡率<0.1%，病徵輕微，有藥醫
武肺死亡率2-4%，死亡率高成20至40倍，肺炎患者閉氣一秒就咳到仆街，嚴重有機會導致纖維化，仲要冇藥醫
差天共地

今次係講反話，睇實際行動，撚狗定設計陰支那呢連登侵粉

叮叮
三毛已到你的支付寶帳戶

咪同coronavirus panic is dumb一樣意思...維穩用架姐...

所以管理者都會用playdown呢隻手法buy time.

trumptrump諗住9up救市？

唉你老尾為咗救市乜都講得出

講漏埋
澳洲morrison又係山火搞到一pat屎
總之世上冇一個右翼政府係唔on9的

有錢泵落去咪救到囉
錢呢？

大寶哥送外賣一日送咁多單 1000蚊一日
唔戴！？

叫foodpanda 嘅要小心啦

而家講緊連登仔 double standards

大陸平民講兩句就瘋狂恥笑，美國總統講同一番說話就唔敢出聲

咁都要兜？double standards?

以家d康復者有冇邊個話醫番好咁大問題先其實?
好似世界各地既康復者都冇話有咩嚴重創傷喎

或者中國真的利用武漢肺炎轉移中美貿易協議。或有更大陰謀

中撚左個肺花撚哂，好返都係得返10%功能

最惡加無恥的兩大國

侵侵一向唔信科學

睇住支那爆到咁都唔知死
仲喺度9up拖延時間唔做野怪得邊個

侵呢排狀態唔係好掂喎 跌市跌懵左？

疫症真係獨裁政權嘅好幫手

條友曲缐

企圖挽回信心阻止跌市?

上轉武漢先講啦清

先行趁低吸納石油？

林鄭走得好前

Trump 一向都 anti-science

我都冇做 如果我有做就唔會推廣啦
叫人入黎同自己爭飯食咩

賤人黎喎你

上面仲一埋垃圾話同感冒差唔多

咁小事 點解美國咁撚早封關

世界大同，人類命運共同體， 個個都係一鳩樣 ，比習大大講中了

無人話佢講就一定係岩 所以你地收嗲啦

中國咁都贏到。。。。

見咁多人失業推介下d高薪工作姐

武肺+油價兩面夾

不過大跌市我唔覺係咩壞事

佢再係咁嘅態度面對武漢肺炎一定會後悔

將你個問句換做支那又答唔答到呢？

侵侵跌市唔見好多？
講嘢咁似藍絲嘅

有籍口推遲中美貿易協議

同之前廢老話美國流感死得仲多人 一鳩樣

廢老 = 美國總統

連登仔會唔會好似屌廢老咁樣屌侵

我1月都叫人去做 不過 依家仲高薪咩

連登：靠美國救香港

本來就係美國藍屍群體先會支持佢

侵侵連任無望啦睇黎
股災對在野黨有利
希望民主黨係桑德斯贏唔係奶共拜登

特朗普今鋪係玩爛左
奸有奸輸(奸字無貶義)

美國其實開始有大爆發跡象
一旦大爆發 死人一多
對佢總統大選影響極大
(隨時益左 joe biden )

幫習近平口，想佢啃2000億
一直唔用最嚴厲方法批評習近平

話咩小感冒
中國控制得好
習近平做左好多野

令自己國民都唔當一回事

文昭(唔知有無人有聽)
曾經批評過特朗普呢種行為

身為美國領袖
當習近左係隻日日講大話果陣
附和佢係道德上有極大問題

唔洗兜 香港人唔係trump隻狗
冇需要護旗手上身沖出嚟柒
更加應該上Twitter 屌佢on9

身體可能仲好過之前tim，祝你全家中晒然後好番

藍絲勾結外國勢力！！

仲有傳染力呢, 流感有無可能好似隻公主號咁, 爆到成千人中招

純粹係吹水唔抹嘴，所以條友講野真係唔可以信足

今次可能係trump滑鐵盧
死人死得多
最後隨時要換人........

同馬哈迪一樣
左計右計 總會有一次計錯數

知言的侵侵侵。。。

快架啦
買定花生啦

呢個時候仲9up
同大陸可控可防真係差唔多
美國傻high 一樣多
似乎中國唔夠打 , 索性整個毒攬炒
咁就個個炒完，政客一定追經濟
又可以俾中國輸出中國特色社會主義

natural selection

唔維穩既話全美國陷入恐慌狀態會死好撚多人

其實一直都有鬼佬覺得武漢肺炎係「中國用來打垮全球經濟既武器」，所以侵侵呢個反應好正常，佢就係唔想呢場疫情持續煲大。

為左救市

個個揸槍變內戰

其實侵講一套做一套
美國好似係台灣之後第二個封大陸關?
不過全世界都中招結果係歐洲傳返美國

侵侵又曲線
good cop bad cop
仲有咩可以兜

得啦得啦
沒事兒
戴口罩死全家

打個乞嗤都控制到升跌

支那有報告話有3成康復者神經受損
有人淨係跳到1cm高
未計其他器官受損

到底呢個世界發生咩事
啲President/PM/General好多都唔撚正常

其實TRUMP應該大力向國民SELL 肺炎原因係中共製造生化武器令國民受苦不過我地攪得掂要大家團結, 唔駛理真相, 唔駛理證據, 同中共鬥屈去引其他國家同你聯手去圍中共, 畢竟你美國講句野都聲大個佢!! TRUMP係武漢肺炎呢步棋輸再唔夠中共無賴!!

FOX News 某程度上可以視為美國版 TVB 添

你有特別處理先會少姐
唔通亂咁放人周街行咩

做實事，支援各州抗疫 加快瑞德西偉生產和使用

戴口罩，已經一早唔止係防菌，喺街一除或拉低少少就可能被批鬥，同歐洲某啲國家嘅人唔畀人戴歧視戴嘅人，行為其實相似，只不過一面唔戴，一面係戴，歐洲會排斥戴嘅人，香港會排斥唔戴嘅人。

但有好多位其實好矛盾，例如單車路山路跑徑有時多咗成大堆人，又有好多冇戴啵，唔通戶外就唔會中招？仲有餐廳，好多繼續高談闊論，口食横飛，一樣危險，唔係應該盡量唔好去呢啲地方？

on9 兜乜鬼
有邏輯既人唔會盲撐 你以為同冇腦藍絲五毛一樣呀

唔好唔記得侵侵都係個老闆
點會由得所有野停幾個月

同樣既說話中國講你講唔講得出依句

原來唔驚病毒
就會變做藍絲五毛?

無言

中國:屌你老母支共係到維穩
支那人無一個係無辜的

1月尾開始未係街食過野

可能佢真係睇完陳雲

見到啲連登仔雙重標準真好想笑

連登仔出名冇邏輯

其實係香港人完全信唔過呢個政府同埋支那

藍蛆逢美必反精神分裂

教老豆屌閪
連登黃絲豬嗰種自負真係痴撚線

先唔講一般流感大多數情況下唔會引起肺炎，最大問題係武肺會有引起腎衰竭、甚至更有機會引發畢丸炎......

我日日睇fox news
其他全部都係fake news 針對侵侵
但係今次連fox news d comment 都唔撐佢

對中國我會講:
誰理你 死光最好

no ar we need him to diu 9 china

......

藍絲口吻

無相, 你話你裸體倒立行出街都得啦

而家佢可以串共共既，
將來死左４.２５％國民個時再睇下佢重串唔串得出

侵侵：個市仆街啦
連任仆街
解決方法惟有將佢吹到好似感冒咁廢

Long put等睇樓

真係笑L死!流感都死幾萬人。現在死幾百人就可以放鬆?流感每年都死幾萬人啦!癌症嗰的，心臟病嗰的，濕濕碎啦！
其實掉返轉諗，如果流感高峰期個個都多的戴口罩，會死少好多呢！

我屌你老母呀 問個問題比你咒全家 祝你全家比黑警打完中武肺呀我

暫時係嘅

侵fans: 你估佢唔到架

伊波拉大爆發都係死萬幾人，少過流感，唔驚

你地黃絲愚昧又自大，受返自己嘅罪孽，繼續屌trump啦傻仔

你信武肺好嚴重，但係出街食飯又除又戴，你都幾有邏輯

你up乜柒呀 死亡/感染 呀

當年股市係咁跌 又911 又科技泡沫
喬治布殊都照贏

大佬 道指係ifc 直插地核式咁跌
佢唔咁出下口術
唔通講真話話武漢肺炎會陷球剷咩

雖然好遺憾
但川普應該唔需要選了
佢應該輸硬

美國佬先唔理個病點理
死人就去你既錯
而且川普反對全民醫保
間接令美國無足夠醫療能量去做檢驗／快篩

我們的黑暗還很漫長

布殊有出兵阿
而且由打共變奶共去救市

美國人係唔怕死嘅

拜登以前奶共
而家全美帝都反共
佢仲夠唔夠膽奶

夠膽
因為疫症股市大跌，IT巨頭、大企業、華爾街已經跳緊制
只要中國肯比美國利益，（例如再次「承諾」開放市場換取取消關稅）
絕對兩隻腳都跪哂落去
甚至對台灣、香港、新彊、西藏再次沉默

但係後生仔冇乜人投佢

到夏天流感季節完就知結果
一試定生死

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

事實證明天下烏鴉一樣黑，都係維穩最重要

冇經歷過SARS把口真係響D。

「又撚狗明顯曲線屌緊中共同世衛，咁都睇唔明？」 -連登仔

全世界除左東亞都唔當佢係件事啦 一開始

食屎啦垃圾侵，害撚死人，武漢肺炎無藥醫㗎

不過肺功能永久損失就100%既
你咪唔好驚囉

911救咗布殊

Push

唔緊要啦
袁國強話最後全部都會中
其實冇乜所謂
我講真㗎
呢個世界大家都有嘅問題就唔會係問題。。。

信連登仔

cls 點都係終國煲啦 又封城又乜乜柒柒咁

侵侵都要正視聽

認同 沙士勁好多
呢隻武肺同感冒差唔多

侵侵親自Fact check

證明美國無計可施了

其實講得啱

流感一樣會引發併發症

成個支那廢炎疫情, 個世界係畀支那既疫情嚇窒左咋嘛

計返個準確既死亡率先啦，計曬d未死又未出院既確診病例去拉曲線，你排除班ing既人，睇下有幾多人死

呵呵 五毛發嬲喔

中左武肺係咪好驚呢?

1. Trump都係講事實
美國未爆發嘅話 死亡人數係低過流感

2. 咁講擺明維穩同穩定股市

道指趺出黎9UP幾句姐

大鱷唔理trump

點會 侵講咩都係啱疴舊屎都香

Trump Trump由Day 1開始已經係一個唔尊重科學嘅人

侵侵又曲線

美國人仲未意識到有幾嚴重 識一個當地係美國嘅診所做 佢都話死亡率好低 過多一排就會冇事 仲叫我唔洗太過擔心

沙士係勁d 所以無玩咁耐 傳唔到俾人
呢隻傳染勁到似流感
但死亡率高幾十倍
流感死亡率0.06% 呢隻視乎各地醫療系統2%到10%都有
計2% lower bound都要死多30倍人呀
你咁有信心自己唔係其中之一？

連侵侵都信咗WHO條優佬

傻佬

點解要兜

佢係on9就係on9

你真係唔撚明我講緊咩
我講緊個病嚴重 唔係針對緊國家 你唔好出黎柒啦死傻仔

侵(香港藍屍)

美國無限醫療資源
唔怕醫院爆煲

而正常番既

其實中咗冇乜事，以為係流感唔會去睇醫生，去咗都唔會同你驗武漢肺炎，係唔計 confirmed case。

大病或者死咗先去睇醫生先驗，咁死亡率一定比實際高。

勾結外國勢力證據

原本諗住佢連到任，依家真係難D啦，就算佢自己唔識野，佢側邊D幕僚都會解釋畀佢聽啦

是旦啦，冇事兒

真
其實似係吹大咗
不過連登仔點會認自己錯

如果美國唔全面免費醫武肺，一定爆到仆街

所以冇出街食飯成個幾月

侵=淡友

五毛：等共產黨救港

總結：侵又中✌🏻

屈穎研 同Trump 連成一線

因為一隻病毒而開槍搶物資？
你會唔會對美國人嘅良知太無信心？

上面個留言
而家歐洲都爆，意大利要封城，各國做緊唔同measures contain隻virus
係咪全世界逼害緊Trump

TRUMP TRUMP 無心之下變左幫中共護航

唔駛講流感，車禍意外死亡的人重多

個死亡率如果用大陸公佈嘅figure 黎計, 梗係低啦...
冇經歷過SARS 嘅國家又點會明白點解亞洲人咁緊張戴晒口罩呀...

個個都陳雲上身. 香港人唔戴口罩咪好似上次SARS 咁囉
Trump Trump 想救市而咁講, 陳雲個班快D去打飛機啦

咁普通流感都一樣好多人唔知自己中左無睇醫生je
而家講緊同一個setting 0.06% vs 2至10%

認真，我真係唔明

一個國家3億人

A病一年感染3000萬人，死3萬，死亡率0.1%
B病一年感染1萬人，死1000，死亡率10%

真係B病影響大？

B病有潛力感染7成人口嘅話梗係B影響大啲啦

藍絲講既美國流感

唔做足防疫咪變死300萬人

問題係武漢肺炎唔見得好強
放任唔理，死幾萬人，當新流感
之後人人有抗體

似乎好過依家又封城又封廠

假設錯誤，而家武肺（B)既感染力同流感（A)一樣強，而且武肺唔係咳幾下發下燒好返就無事，武肺係有機會永久肺功能受損。醫返都殘

oh really

感染力現階段絕對高過流感
無足夠人口有抗體做herd immunity
死亡率又高過流感好多
仲有流感本身係上呼吸道感染而武漢病毒係感染肺部
根本兩樣嘢嚟但有人要維穏就夾硬拉埋嚟講

美國係戰鬥民族少少事就會引發暴亂,9UP只係維穩,不過市民係唔信

你唔理佢
當打個折感染唔到7成得一半人口
呢到講緊成35億人
就算1%死亡邊止死幾萬咁著數，根本死成幾千萬
仲未計醫療崩潰推高死亡率
死幾億人絕對唔出奇

當然你覺得人太多少幾億無所謂咁我無嘢講

成個意大利有辦你睇, 都當無事。

你而家有得揀㗎
兩樣病一齊黎㗎
唔會話你揀左肺炎就會冇左流感
到時既死亡人數就係兩者既總和，即係三萬一千人
仲未計對醫療系統既額外負擔

佢哋唔識計
而家暫時死亡率好似唔高係因為醫療系統仲負荷到
先唔計中共嗰啲篤數死亡率，意大利而家都已經5%死亡率

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

傻仔

冇邏輯既傻仔

屈鳩我五毛戇撚鳩
比人咒全家會唔撚嬲?

唔爭在你屈埋侵侵係五毛啦戇鳩仔

Ok 你自我感覺良好咪得

侵侵咁講咪屌佢on9囉
有乜問題? 藍屍做乜咁興奮?

你已經推翻左自己上面死一天人嘅不當假設

唉開口中

你都係呀

咁你答我點解普通流感死亡率過過武漢肺炎先啦

傻仔 我幾時話普通流感死亡率高過過武漢肺炎 訓練下閱讀理解同邏輯先啦

我幾時話你講呀傻鳩 你唔信trump講既野又比唔到理據 人地就比左數據啦 你呢？有咩邏輯可言

好撚多5毛

係咪唔撚識睇英文呀 屌訓撚醒未

癲撚完未呀 有病睇醫生啦
武肺死亡率 R0 一早有數據勁過流感
你搵份public health/epidemic專家研究話武肺廢過流感既數據出嚟呀戇鳩仔 搵到比個手指你 請埋你食藥tim ar

Infections

COVID-19: Approximately 115,997 cases worldwide; 761 cases in the U.S. as of Mar. 10, 2020.

Flu: Estimated 1 billion cases worldwide; 9.3 million to 45 million cases in the U.S. per year.

Deaths

COVID-19: Approximately 4,087 deaths reported worldwide; 27 deaths in the U.S., as of Mar. 10, 2020.

Flu: 291,000 to 646,000 deaths worldwide; 12,000 to 61,000 deaths in the U.S. per year.

咁撚勁隻肺炎 真係要24小時戴口罩 好似你咁既體質咩病都死 小心身體呀

係低 但係後遺症嚴重啲

詳情入去睇
係比流感嚴重

單論死人係多 但係死亡率係另一回事

B病高傳染性，你以為已經完咗?
傳染性死亡率都高，加埋一齊就醫療系統崩潰，之後死亡率更高（類似武漢）。
特朗普白癡！呢張牌送都唔要！柒。

)30091-6/fulltext

全部研究數字 死亡率 傳染率 武肺都係勁過流感
比較一年flu死亡人數同仲未完已經搞到封城封區既武肺死亡人數? 食藥未?
支那 韓國 意大利 封城封區 全世界入境管制 全部都係on9 overreact?
而家就係想盡快隔離d人 令佢唔好傳播 死少d人
希望你中咗武肺 當流感咁醫 自己係屋企食下藥隔離下 咪撚去醫院晒撚咗張床

深入探討穿山甲為武漢肺炎病毒中間宿主的可能性

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

知啦咁撚勁病毒 咁你記得成世都戴口罩 生活係無菌環境 東亞病夫 希望你中流感當武肺咁醫

流感嘅數唔係用確診數。係會估計每幾多有流感嘅人會睇醫生，乘返個真係睇咗醫生嘅人。

例如調查發現大約每3個有流感嘅人有一個會睇醫生，而紀錄有10000個有流感嘅人睇醫生，咁就估計30000人有流感。

風歐盟關了

回力鏢

喂你哋平時唔係美帝前美帝後架咩
跪低先啦

其實姐係指你中國話可控

就請履行合約條款買野, 唔好賴天災

講咩話？